「希望可以派得出x2」 8x1中晒抽五個派$300

注項已被接納
編號
0785
投注類別 混合過關 8x1
細節
讓球主客和 星期一 1 佐加頓斯(主) 對 辛斯華爾(客)
客 [+1] @ 2.05
入球大細 星期一 3 馬模(主) 對 赫根(客)
大 [2.5 球] @ 2.07
讓球主客和 星期一 6 丹保殊(主) 對 燕豪芬青年隊(客)
客 [+1] @ 1.85
半場主客和 星期一 8 伊高斯(主) 對 泰斯達(客)
主 @ 1.74
讓球 星期一 11 華域克(主) 對 川迪(客)
客 [0/-0.5] @ 1.70
讓球主客和 星期一 13 鹿特丹斯巴達(主) 對 馬斯特里赫特(客)
主 [-1] @ 1.72
讓球 星期一 16 奧厄(主) 對 特雷斯登(客)
客 [0] @ 2.09
讓球 星期一 18 阿仙奴(主) 對 紐卡素(客)
主 [-1/-1.5] @ 1.80 $200
金額 $200.00

Lm

On

lm

LM

留名先

祝贏

1-0

lmlm

加油

Lm先！